［有圖］今日食咗隱世餐廳

銅鑼灣胡椒辣蟹

[member] 今日發夢銅鑼灣，大約1944左右，我就見到五隻便衣，一聽到狗車聲就9秒9清左手足喺波斯富街向sogo方向整嘅RB，害左sogo大路上有唔少手足被狗隻突擊。對唔住，我影唔曬5隻，我淨係影到落單果兩隻。
對唔住，我影唔清佢地個樣
對唔住，我要你地用眼力幫我搵狗
［/member]
覺得幾靚仔就
食辣唔岩你就

［member] [/member]

推一推

Mon po 狗呢？

屌，我發現我開錯台

入黎睇睇就可以

乜尻啊屌你老尾 九唔搭八

1999，樓豬你10歲？